唔好衝，好好收尾!!!

唔好衝，好好收尾，然後等聽日民間記招屌鳩班差佬嘅流水式集會係幾咁戇鳩，逼佢批返正常遊行
今日和理非要贏一仗，和理非今日爬山，希望勇武可以比

今日"和理非", 前線兄弟休息一日！
唔好去西環，不要留金鐘❗️
唔好去西環，不要留金鐘❗️
唔好去西環，不要留金鐘❗️
小心有鬼❗️
仲有氣力嘅手足，loop返去維園！
唔好衝，要好好收尾。

香港人，有智慧，加油！！

黑警無權進入私人地方！請廣傳